# CryptoQDIT
Đây chỉ là class dùng để mã hóa file chứ nó không phải là toàn bộ chương trình.

Các bạn tải nó về và import vào chương trình của mình hoặc có thể tạo class mới và copy toàn bộ nội dung trong class này dán vào class mới mà bạn vửa tạo

Các bạn xem video của mình để tham khảo code

### 3 hàm sử dụng

<code>RemoveQditURL(string URL, string ex)</code> //Hàm này có nhiệm vụ xóa phần đuôi đã mã hóa

<code>EncryptFile(string password, string in_file, string out_file)</code> // Hàm mã hóa file 

<code>DecryptFile(string password, string in_file, string out_file)</code> // Hàm giải mã
